支那外交部又驚到召見美國駐華大使

外交部召見美國駐華大使

【Now新聞台】外交部召見美國駐華大使，促請停止利用涉港問題干涉中國內政。

外交部副部長鄭澤光召見美國駐華大使布蘭斯塔德，就美國國會通過所謂《香港人權與民主法案》提出嚴正交涉及強烈抗議，指上述法案公然干涉中國內政，罔顧事實、指鹿為馬。

縱容和支持「反中亂港」勢力的暴力犯罪行為，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方表示強烈憤慨、堅決反對，強烈敦促美方認清形勢，立即糾正錯誤，阻止上述涉港法案成法，停止任何插手香港事務干涉中國內政的言行，否則一切後果必須完全由美方承擔。

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

區選都完埋，支那仲為人權法吠緊香港真係春袋黎

行得正企得正唔使驚啦

美國內政 不關中國事

真係唔怕煩架wo

通過個日先嘈咗咁耐，而家又黎

口交部阿爽已經口交左幾撚多次啦
睇來個口都已經口交到臭兼甩骹啦

廢紙仲洗咩理

爽死了

廢紙就掉撚左佢喇柒頭

中共本身以為區選贏撚硬
諗住用區選「假民意」向美國施壓
令侵侵否決議案
點知區選贏唔到不特止
仲輸到仆直
人權法有香港民意授權
中共而家仲唔係驚到瀨屎？

又話條法案無用，點解咁大反應?

行動post啊
唔好鬆懈啊

有冇原片

黨媒又話廢紙一張？
點解外交部一直搵駐華大使？

好撚煩 支那人

支持口交部將駐華大使斬首示眾
唔比D顏色西方國家睇真係當我大天朝病貓

淨係見過gif

我真係好想知有咩後果喎

廢紙都驚

嘈完未呀仆街 煩撚過女呀

紙老虎驚廢紙

輸出革命

人地玩火姐，關你咩事

后果自负

說3道4

USA: 嘈完又點？我照做你吹呀

堂堂天朝大國怕一張廢紙?

求原片+1

又干涉美國内政

國會一致過，總統都否決唔到，條友識唔識架？

無見過原片梳

佢班官媒好似完全無報過區選結果
仲係度狙擊緊美國
睇嚟真係無稿

堂堂一個大國怕張廢紙

係咪真係以為區選係美國干預

侵侵係咪仲未簽

不容別國立法又是否干涉別國內政？美國應嚴正聲明別干涉別國內政！

同美國講後果自負？？？
thanks for the reminder but we will do it anyways

will sign last day

比美國佬搬石頭揼自已隻腳，個張係廢紙一張，咁咪由得佢囉！最好共黨咩都唔做！應該最好斷交！

有冇智者諗到可以令黃絲攞足特首選委嗰600票？

日日比個怨婦煩的後果真係好X 慘

打啦
仲講

就快10日，驚驚

中共會聽民意嘅咩，唔好將呢班人同正常劃上等號

罔顧事實、指鹿為馬 新聞稿先寫出黎俾大陸人睇，實情係召見求饒

笑撚死人咩

幫你推

人地心諗
煩撚完未呀
日日都講
知啦知啦

後果自負後果自負

哦、閱⋯⋯

In English:” you suck, next!”

支那分唔分到咩叫內政同外政

怕怕啊

Strategic 同Saul use good 係偷野嘅望要來源嚟

召。見

有 未選果陣係密切關注 然後去到一半及知道咁嘅投票率 即係停左報道

請由美方承擔香港
多謝🙏

有冇人有準確日期 真係計十日姐係幾多號

否則一切後果必須完全由美方承擔
幾時割俾美國

咪嘥咁多gas啦
你承唔承認美國係世界既霸者？承認啦嘛？大家公認啦嘛？
咁佢做乜又點到你話事要怪就怪自己廢囉

痴撚線 又嚟 仲長氣過人地老母

佢地真心膠到以為區選大敗都係美國勢x滲透

人地美國佬得閒冇野做落starbucks同你吹幾句水就當 "召見"

會唔會真係美疊佬幫手？

大貓發惡

美國

即係同對手講，求下你唔好再玩9我啦，我已經好撚慘喇。

on9。

洋垃圾不准輸入中国，一張癈紙都容不下。

一切後果必須完全由美方承擔
係就好呀 美國承擔到底既話 共產黨就滅國

最毒莫過於將香港交比美國管，等佢地煩下好過自己煩。

幅gif好似有聲

驅逐所有外國人出香港啦 嘈乜鳩

美佬大使：好撚煩又講個d又淆底唔揾我老闆講

撚爽爽唔爽

那裡有壓迫，那裡就有反抗
唔好以為香港人無腦，而且資訊自由流通

有冇英文原文

佢點譯指鹿為馬？

其實拎到無用, 3揀1, 3個都係建制派, 你揀嚟做乜
而家係用投票令到其他國家睇到個民意喳

耿爽死了

你咁想做洪七公，美帝咪成全你囉。

你想香港洗冥幣，美帝又成全你囉。

你想行習中政權，美帝再成全你囉。

豬瘟未完，鼠疫又嚟，同志仍需努力！

一切後果由美國承擔

中國分裂→香港獨立→美軍駐守

係咪咁？

in 毛甴東爺爺 we trust

大話講100次會變事實（只限中南海）

其實召見大使 係唔係叫恥爽live一次說三道四比人睇？

好悶
講來講去又係嗰兩句
亮劍未呀？

習維尼係驚到震定嬲到震？

叫晒救命
侵侵又會拎張香港牌㩒住黎打

選完要國務院委任架，就算同路人都可以即刻揸佢春袋，你真心覺得換特首可以改變香港？

有腦還有腦 體制裡頭明明係港共玩哂
拎到8:2咁誇張 真係不敢相信

Push

引用Marco Rubio既話
「美國內政，關支那𨶙事」

6比4咋

快D派禮物俾美國人啦

日經

其實呢班全部都係美諜嚟

有好過冇
不過中央唔會比呢件事發生
所以唔駛諗

簽左未呀屌

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

后果自負

唔好笑住，侵到而家都唔敢簽證明佢哋真係有壓力俾到侵

萬國來朝咩， 召你老味見，寫左聖旨未

做正美國駐華大使真係慘

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

重有唔夠五日就正式落實
你話佢哋唔淆就假嘅

係old news定第唔知8/9/10次召見?

後果自負到幾時

連登仔平時應該讀下毛語錄

不如睇埋另一方面嘅猜測

就係因為區議員選舉有所謂嘅大捷，代表香港順利執行到民主選舉，口交部召見大使，有機會係同美帝講：「拿，睇下，你個人權法唔簽都有民主㗎。」

涉港問題就咁驚呀，即係方向正確啦

你鐘意咪整條美國關係法制裁返美國囉